打! 我而家就去打仗 打屬於我自己嘅一場仗

各位共勉之 見到大家傷既傷 比狗捉既比狗捉 真係好心up